Sane兩仔爺都幾似樣

謝雲奴